點解冇人懷疑集敗北係美諜？？？

匪區乜嘢都係假，連個政權都係假，因為唔係真正中國人嚟，冚家剷，d家屬個個都係歐美護照。集敗北d家屬好多都美國護照。點解冇人懷疑佢係美國間諜

講咪死lor

on9野過藍絲gp講啦⋯⋯

做間諜做到有成個國家都唔變節，一係弱智一係機械人黎

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

明修棧道 ，暗渡陳倉，明唔撚明